時下小學生.....

屌你
毛都未齊就走韓風玩抖陰
唔難想像日後香港周街整容閪

歐買尬！快來觀看 ༒AMK.RC🤫 ༒ 的影片吧！#TikTok >

好唏噓......

唔洗屌我話我玩抖陰先見到
我係以批判既心態去睇d學生妹既

殘體

屌你老母
做物鳩

好多精

Cow死囡

屌你老母講真，我屌你咩樓主，你如果真係咁撚夠仆街發出黎，我真係會報撚警，我屌你老母！！等警察上鳩你屋企打撚個轉黎判斷你有冇犯撚法，我好撚認真囉屌你老母，唔撚係講笑囉屌你老尾，你話鳩我報警撚，正義撚，乜撚柒都好啦仆街，隨便你喇屌～

屌你老母你有無諗鳩過你呢種仆街一時之快會對當事人有幾撚大傷害呀仆你個臭街冚家剷？傳撚左出去人地點撚樣見人呀你老尾西，屌你張相仲要咁撚柒清？你地班仆街可能睇得好撚happy，屌你人地分分鐘離鳩埋係屋企喊囉屌你。人有時好撚脆弱架，屌你個女仔有乜撚野事既話，你老母你良心過唔撚鳩過意得去呀，柒頭？

我勸你班撚樣放鳩出黎之前三思一下得唔撚得呀，唔撚好受鳩班花生友影響，屌你老母呢度D人有撚野睇就唔撚會理鳩人地感受啦屌你，當中仲有成班on撚柒鳩小朋友字都未撚識得幾個，屌你老母真係好撚希望你可以作出獨立判斷，唔撚好助長網絡暴力，屌你老母做撚埋晒Don撚鳩鳩損人不撚利己既事。

屌你老母，你果度我冇撚睇鳩錯係黃大仙黎，要搵柒你住邊計下角度就知啦戇鳩，IP都唔撚洗check呀屌你老母。

我知錯喇
屌你老母

如果將d粗口刪哂 應該得番幾行字

推

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

00後真係冇文化

扯左

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

大家唔好錯重點
00後先係敵人

痴撚線, utube已經滿足唔到班00後

原來你有睇開我！

多謝大家支持，我地00後都系網絡新星。估吾到連登巴打都有睇我地！

唔想哂氣屌垃圾 block左樓主 準備完全封鎖